專家：金正恩已接種中國疫苗

新冠疫情全球大流行，多間藥廠研發新冠肺炎疫苗，北韓一直聲稱「零確診」，但似乎仍與爆疫國家般渴求新冠疫苗。有美國專家引述情報指，中國已向北韓領袖金正恩及其家人提供新冠疫苗。金正恩、金正恩家人及北韓部份領導層據報，已在上兩三周接種中國的新冠疫苗。

路透社報道指，美國智庫國家利益中心（Center for the National Interest）北韓專家卡齊亞尼斯（Harry Kazianis）指出，據兩名日本情報人員指，中國已經向金正恩一家提供新冠疫苗。

卡齊亞尼斯再指，金正恩、金正恩家人及北韓部份領導層於，在過去兩至三周已經接種中國提供的新冠疫苗。不過，卡齊亞尼斯指，暫時未知中國向北韓提供那一款疫苗，亦未知疫苗是否已確認為安全。

南北韓統一有望

金正恩會打 我就唔信啦 係打咗 但未必係北京疫苗 以金正恩性格 點會俾支那人同佢打 北韓人打時 支針已換另一支

信金正恩打支那針就真白痴

打落條屍度?

rap

即係已經死咗rap

死左就好笑

有個乜鬼神童預言有領導人死

講出來都無撚人會信

連病毒都入唔到北韓
疫苗有咩用

佢洗乜自己打叫身邊所有人打晒咪得

係打都打美國制啦

world war is coming

北韓零確診，打黎做乜？

金仔

叫雞

金正恩中左中國人既武漢肺炎咩？ 點解要打

注射完 變人造人

D專家食屎啦.JPG